{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119912",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "비원손칼국수"
    },
    "text": "悲願ソンカルグクス\\n\nソウル鍾路区原書洞160\\n\n韓国の伝統料理である麺を専門とするレストラン「ビウォンソンカルグクス」は11:30から21:00まで営業しており、名節の前日にも営業しています。 この食堂は85席を備えており、部屋がなく、外部からテレビ番組で足で作る手カルグクスとして話題を集めました。 ビウォンソンカルグクスは35年の伝統を誇るソンカルグクス専門店として各種メディアで紹介され名声を得ました。 この家は韓屋瓦屋根が記憶に残る構造を持っています。 ビウォンは足で作る手作りの生地とカルグクス、ニラキムチと相性抜群の韓牛胸肉で作ったカルグクススープが有名です。 メインメニューにはカルグクスがあり、サイドメニューには餃子やチヂミの盛り合わせなどがあります。 ソンカルグクスは牛骨スープと直接練ったコシのある麺が調和して味を誇ります。 このレストランはマスコミでも認めたグルメ店で、お客さんの足を引っ張っています。 おいしい手カルグクスを体験したいなら、ビウォンソンカルグクスに訪問してみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスはどこにありますか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスは韓国のソウル鍾路区原書洞160にあります。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスは11時30分から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスはソンカルグクス専門店であり、手作りの生地とカルグクス、ニラキムチと相性抜群の韓牛胸肉で作ったカルグクススープが有名です。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスのメインメニューにはカルグクスがあり、サイドメニューには餃子やチヂミの盛り合わせなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスはどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスは85席を備えています。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスはどのような構造を持っていますか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスは韓屋瓦屋根が記憶に残る構造を持っています。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスはどれくらいの伝統がありますか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスは35年の伝統を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスはどのような評判を得ていますか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスは各種メディアで紹介され、名声を得ているグルメ店です。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスで味わえる美味しい料理は何ですか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスで味わえる美味しい料理は足で作る手カルグクスと牛骨スープが調和したソンカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "ビウォンソンカルグクスを訪れるためにはどうしたらいいですか？",
            "answer": "ビウォンソンカルグクスを訪れるためには、営業時間内にソウル鍾路区原書洞160に行けば良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 499
    }
}